上星期買咗面香港黃黑國旗畀條女拎能咗來抹地

呢啲女仲要唔要得?

可以要黎抹地